屯門公園 廢老 日常

幾個廢老係公園講曬粗口
取笑抗取者搞事，抵死，係廢青

大家學我咁，無需同佢理論

大大聲：

『日光日白，無所事事，浪費社會資源，正廢物』

佢地就係得把口, 冇殺傷力

印咗幾600張818文宣
今曰下午開始貼

另外100張針對黑警文宣，慢慢貼狗屋，狗宿舍附近